諗左個幾高汁的 IQ 題！自認叻的連登仔請入來！

樓面阿姐、大公司 CEO、M記黑絲姐姐

上面3個邊個最大機會有連登 a/c ?

Alex_Lawther

答案係紅色

錯

樓主

有冇諗埋右?

陳國邦

李斯 此po已完